香港個成人博覽真係on99!

頭先搭巴士見到有個廣告
話係香港首個成人展

好奇上去個網站睇下
屌！見到個 preview 都唔想click入去
條女柒到趕客
OK!點都開咗黎睇，大部份影住d男人！一係就係d女職員， 痴撚線！

唔該學下台灣
睇下人地d show girl咩料先啦
人地求撚期搵幾條女都J死人

可見女權問題比台灣更嚴重

台妹真係好好J

抵班港女比人話臭雞

片二啲雞上房咩價？
有冇ching玩過？

好想食安希